美參議員蘭克福德：我們與追求基本自由如合法訴訟程序、和平示威、自由選舉和自由生活權利的香港人站在一起

Today’s unanimous vote affirms to the people of #HongKong who have been fighting for months—that we stand with them in their pursuit of basic freedoms, like the right to due process, peaceful protest, free elections, and the right to live freely.

This should be a wake-up call to the Chinese government that there will be consequences for any use of military force against the citizens of Hong Kong to suppress these rights. #HongKongProtests

Push